肺炎是個大淫娃 在那酒吧天天逛

肺炎是個大淫娃 熱愛酒吧天天逛
紅紅臉兒做親密行為 菌兒發嫩牙
禁酒啦 笑哈哈 唔怕武漢怕beer
閉關 算啦 你把生命交給他

無人理你咁橙🤣

幾岩音

曱平是個大贏家 日泡意美天天瓜
防疫事情就應學維尼 死亡數沒埋

月娥是個大淫娃 讓老公一絲不掛
原來是酒精飲兩下 親密得激可怕